[烏克蘭]烏克蘭新總統Zelensky稱願意同不滿他的烏克蘭人溝通

[烏克蘭]烏克蘭 烏克蘭新總統Zelensky稱不怕被批評 Zelensky願意同不滿他的烏克蘭選民溝通
***烏克蘭總統Zelensky被踢爆為烏克蘭+以色列富豪Ihor kolomoisky(烏克蘭同以色列雙重國籍以的代言人

Zelensky on protesters demanding his impeachment: No measures needed if law obeyed

26 May 2019

16-year-old Darya Kotsyuruba and 20-year-old Roman Filiuk on Saturday, May 25, staged a rally in Rivne protesting against recent appointments by Zelensky.

Ukrainian President Volodymyr Zelensky has called on law-enforcement agencies not to take measures against political protesters if they obey law.

"I've figured out the situation regarding the alleged detention of a young man and a [teenage] girl who staged a protest against me in Rivne. There was no detention, but law enforcers could have acted softer. The police will conduct an official probe," Zelensky said on Facebook on Sunday, May 26.

"I call on the Interior Ministry not to take measures against political protesters if people obey law. I am not afraid of criticism," Zelensky said.

Earlier, First Deputy Chairperson of the Verkhovna Rada Iryna Gerashchenko said she was drafting a request to the National Police regarding the detention of two young people in the city of Rivne who simultaneously staged one-person protests with posters insisting on the impeachment to the newly elected president.

According to the local news outlet UA:Rivne, 16-year-old Darya Kotsyuruba and 20-year-old Roman Filiuk on Saturday, May 25, staged a rally in Rivne protesting against recent appointments by Zelensky. They held posters saying "Ukraine beyond the law," "President should be impeached," "Acting as brothers rather than cronies," "Said. Violated. Resigned."

Chief of Rivne city police department Vasyl Zelinsky said that the two had not been detained but invited to the police station for drawing up a protocol on administrative offences under Article 185-1 for the failure to inform authorities for holding a rally, protest event, and others. What is more, a protocol was issued against Darya Kotsyuruba's mother under Article 184 for bad parenting.

At the same time, the newly inaugurated president, a 41-year-old comedian and political neophyte, appointed Andriy Bohdan to head his presidential staff. He is the longtime lawyer of billionaire Ihor Kolomoisky, whose television channel has broadcast Mr. Zelensky’s comedy shows for the last seven years. The attorney is barred from holding government-appointed positions until 2024 based on a lustration law that was passed in the wake of the Euro-Maidan Revolution.

Zelensky inaugurated as Ukraine’s sixth president

烏克蘭冇波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞咁好彩

俄佬出招抹黑

俄國自民黨極端激進派Vladimir Zhirinovsky仲激過晒普京

搵草包子(韓國瑜)黎同澤連斯基黎比, 咁就真係完全侮辱咗澤連斯基

2019-05-28 美國之音視頻新聞: 烏克蘭新總統視察與東部分離主義者作戰的前線

President Zelensky pays first working visit to Donbas (Photos)

美國喺南越(越南共和國)既理論:
格魯吉亞同烏克蘭「冧檔」(格魯吉亞同烏克蘭重新成為俄佬衞星國), 就會好似骨牌效應一樣咁一個又一個地擴散開去, 之後輪到波蘭、立陶宛、拉脫維亞愛沙尼亞、芬蘭同瑞典相繼「冧檔」(波蘭、立陶宛、拉脫維亞、愛沙尼亞、芬蘭同瑞典親俄)

President Zelensky pays first working visit to Donbas (Photos)

美國喺南越(越南共和國)既理論:
格魯吉亞同烏克蘭「冧檔」(格魯吉亞同烏克蘭重新成為俄佬衛星國), 就會好似多米諾骨牌效應一樣咁一個又一個地擴散開去, 之後輪到波蘭、立陶宛、拉脫維亞、愛沙尼亞、芬蘭同瑞典相繼「冧檔」(波蘭、立陶宛、拉脫維亞、愛沙尼亞、芬蘭同瑞典為左自保而變做親俄既歐洲國家)

點知蘇聯真正冧檔既原因為8964

除左64同東歐革命之外, 蘇聯玩完(蘇聯解散), 同埋波羅的海三國復國, 葉利欽都有功勞, 都係全靠葉利欽想上位做俄國總統(雖然葉利欽變左做大俄主義者咁反對波羅的海三國加入北約但又支持波羅的海三國加入歐盟)

烏克蘭好慘, 烏克蘭連一個歐盟既永遠候選國(土耳其)都撈唔到

即使格魯吉亞同烏克蘭倒下（只係格魯吉亞同烏克蘭重新變番做親俄勢力而與俄佬合作）, 波蘭、立陶宛、拉脫維亞同芬蘭都一樣過得好好地

愛沙尼亞:

安全靠北約同美國(愛沙本身係北約會員國)
經貿靠歐盟同俄佬

立陶宛同拉脫維亞雷同

成個烏克蘭(包括Kiev同Lviv)係俄佬地盤

Крим, як це було / Crimea. As it was / Крым, как это было

Ukrianian is Euro

Крим, як це було / Crimea. As it was / Крым, как это было

Ukrainian is Euro